98巴絲入嚟啦(13)

過左五分鐘都冇人開

頭香

掂

真係畀個死camp9 camp到

留個名

都係過左11月先上水算

唔准

仆街以為冇人開 開撚咗

你老母你1001啊

唔准！

媽啲股票加同母異父既家姐啲錢
前排還咗十幾萬 我都拎矖啲錢
我已經冇再同老豆講嘢 啊媽仲有喊緊

馬爻口吾至刂

Ching ho ball

係咪要申請破產

語言藝術師

Weak la腐女

失覺失覺

睇多陣先

其實係咪捽住碟睇

瞓啦屌你

乜撚野

純粹問下

摸我ok?

只係睇gl睇到悶
bl夠新鮮啫

唔sick欣賞

青頭

加壹

大家一齊射？

唔洗

我去專心睇先

珍呀屌

三個男人一齊射
諗起都興奮

你老竇死未

又賭j

Diao你老尾

今晚即係13號嘅2359啦

屌諗住12點瞓

係咁先

未 始終都係老豆

講完唔開心 講下開心！
今日全日同男朋友屋企人過 都幾開心
臨走個時 佢話好似咁平淡過已經好好
話grad咗 每月儲一萬 三年儲結婚錢
屌 好想即嫁

有目標好呀
feel到你搵到個好男友

聽朝見各位

大家一定要揀cucs仔

屌我都係cucs
我都想要個咁嘅男朋友

it狗巴同唔同我一齊格劍

早！

竟然有人應我

平時冇人嘛

早

城哥

早！！！

唔開心
想死

John

得喇屌
你唔開心都唔係新聞啦

有冇親和大平賣

屌又晏起

你平唔平凡先

平呀

十個似你

上一上水
搭搭吓車先開始頭痛頭暈 好似有D感冒
走堂喺hall weak先

小心身體

呢排成日都病病地

好耐冇出聲，秒回一陣

你仲未好返咩

Y

你覺得

仲有少少未清

？？

意粉嚟講邊款好食

好少食意粉，答你唔到

咁求其買算

話說

係

我今晚

要同班同事食餐便飯

想4

食啲咩

唔想去

好似大排擋

咋病

同我食

之前有次我都話病咗

未病好

你請 ？

1030 要上堂

闊條麵/長通粉

今次我仲要係主角
操

No你請

走堂了

闊條係咪姐係扁意

過試用加有幾個升咗職

唔走堂

一次都未走過

青春94要走堂

咁點解唔想去

但是我怕爛龜

同佢哋熟唔到
平時已經日對夜對
放假都要見真係diao佢老尾

走一次就爛證明你能力有限

咁快走

唔係 闊條即係闊條

759矛
辣殺到

禾有心病

淨係食過頭一款

咩樹

想放長假去玩

唔想返工

Quit

老泥全職返工？

撚住做夠一年裸辭
頂唔緊

窮撚地區附近冇城市超級

我新手
乜叉都睇

我淨食長通粉
邊隻都冇問題

我宜家係睇cp咋
真係超級新手

屌，一言驚醒夢中人

鐘意有口感

搵一次try try先

仆街落雨冇遮

好撚肚餓

肚餓加一
打曬鼓

點算

狗衝

好遠

聽日又去返g場

taxi

冇車架啦

順風遮

老豆老母冇帶過我去旅行
我都係自己去先搭過飛機
窮人生仔

究竟你返緊學定做緊嘢

心中富有
我滿足自己生活
但一定唔rich
財爺都話自己中產啦

屌今日好撚黑 一朝早流鼻血搞到成9:00 翻到去都落堂 打算走 之後又要去比嘢比同學 出門唔記得帶匙同銀包 依家係車站等男朋友接我

新人留名

感謝各位集氣
今日考車pass左
其實我係考第2次架啦
已從錯誤中學習

你個男朋友真係唔話得

Why not

屌 你喺度做乜鳩
有意冇意想講自己好撚有錢？

Both

唉呀你哋唔好嗌交啦

一個站 不過真係好好

毒撚表示葡萄

好多牙嘥文

係，痴撚線，下星期好多嘢交，又Quiz

你都快啲搵翻個CS男朋友

維持98安定繁榮

👌🏻

你地兩個格劍

受唔受溝呀巴打

有女朋友，不了

人生好苦

我都係講事實
都唔知佢想點
我係窮我想㗎咩屌

保持平常心 勿煩躁
心中富有

柒巴呢舖我撐你

利申窮撚

準備去行刑

有矛人秒我

有

忙完？

唔撚想去呀呀呀呀呀呀！

我陪你

嘻嘻

冇人秒我。

分你

感謝黎明

織緊頸巾比男友狗

hehe?

將b啱你呀

一定啱啦

Diao終於食完

如何？開心嘛？

你話呢

巧開心

唔使我畀錢
都叫開心嘅

都好 有免費飯食

喺屋企打g度馬好過

屌

輕鬆十頁

毒撚嘛

唔知點解返咗工之後放假寧願自己留喺屋企攤屍都唔想見人

平時咁撚忙 翻早嘅話 放假做下毒撚攤係床到不之幾正 好快又一日

好撚驚再係咁會冇曬啲fd

點會呢

有將b

關係要維持㗎

佢都唔要我

平時多啲wts 得閒出黎飲兩杯 乜都維持到啦

邊個講？！

98巴 Lm 啱啱趕完Project返緊屋企

搞到咁夜？！

將b根本係always on嘅
無時無刻佢都係到

yeah 俾你知道添

我個屈鴨屎唔識響
係咪壞咗

唉

上次wts咪壞咗 咩死ser定繼線
我係完全唔知有咁嘅事

斷

唔好呃自己啦
利申 無人call

就當壞左啦

你唔㗎喇你

好傷心

嗰一次死ser我係知道嘅

我哋係兩個世界嘅人

得啦 多人搵

放心 我已經融入翻冇人wts嘅狀態

冇呀

下一次死ser一定係睇新聞知

得喇
安慰可免則免

你估我呃你咩

你成日呃人

宜家啲人唔信人架啦

對人類失去信任

最多嘅通知係廣告
你話死唔死

我連廣告都冇

Me in a nutshell

Shitty啲人唔興瞓教？

Yo

G持

我想做愛

做的事

funny

多謝你

做 愛回家

哈哈哈 好好笑

做咩逐個覆

冇野做

順便推

溫書

做牙嘥文

如果唔係 下年先1001

冇嘢做？

唔急啦
下年先

2046先

Ok深潛先

fk u la

唔捨得 ？

你說了一句天意

Supermoment 好正

係呀

冇聽依首

哎喲喲
好啦唔潛

早晨

老泥真好

Goodnite

早！！！！！

只對你好

哎喲喲 98有愛♥

原來每日瞓唔夠6粒鐘會致肥

你一定好肥

屌你老木

12幾㗎我

12x kg？？！

唔怪之得我咁瘦

玩開相撲

吊你牙

加一

交換身體ok?

不了

法國瘦真係著咩都好睇

如果有啲肌肉 仲正

唔係囉

膚淺

咁係咩

你唔係以為有腹肌就好好打呀

屌
我日日訓12個鐘
我咪又係肥

98巴 仲發緊夢

啲人成日話彭于晏似我
咩意思

返去繼續發

唔使好好打
係要好好丁

有啲嘢唔講啦

人地講大話呀

丁我？

姐係其實係我似彭于晏 ?

。。。

我咪彭于硬

冇書讀係咪等收皮

好qq

係
利申收緊皮

冇讀書讀加冇屋企養 係咪收撚左皮

？？？
？？？
？？？

重刷

我就話...

明明就係黎明

重刷都仲要排隊

Diao你老尾
剷驚啦咁

就黎廿歲

你哋未廿歲㗎咩

98唔係正常19歲咋咩

係你20咋

我成日營住自己廿一
所以以為你哋20

12月

我都唔想咁快20住

實際上某日發現你去到某個歲數
實際上你就會話咁快咁快咁老

唔想大係長大嘅證據

無人知我幾時20歲系列

打少啲飛機啦將b

將b有丁

2019前

大家都咁老
我有排先19

常常找不到女朋友

半個月咋喎

分手快樂

潛水9

係咪忙緊咋佢

老泥
去台灣坐咩機好

飛機

豈去台灣操坐咪算
都係窮遊㗎啦

咁日本呢
仲未去畢業旅行

啱呀，求奇啦，機程又短

廉航

屌你老木我都未去

講咗兩三年都未成團

之前睇過有啲廉航叫咩雲呢嗱

帽事嘅

做完正經事咪搵你囉

去日本搭Peach 最好

屌佢老母UO毫無預兆改我時間

廉航界癌細胞嚟

好想去旅行

想下好

而家最憎聖誕

今年開始聖誕無嘢做

我要聽故仔

no

我好肚餓呀

落堂食飯未呀

RICH JJ

Always fly

食緊

我而家去

係no story，唔係唔講

有呀

我係讀緊書嘅IT狗

未

有冇ching 觀塘食個 lunch

我

利申食完

咁遠 不了

又食自己

有咩問題

經常自己一個食，唔覺有問題

咁又係

Ching sick ball

入左u之後習慣左，因為冇乜friend

各位我翻黎了

屌 架車等十年都未到。

冇人秒我。。

Bb

上緊堂

多謝你應我

去邊嚟

上堂

我有翻學架

心虛嘅人先會解釋

果然係乖學生

當然

你覺得好好笑 ？

我好認真架

人地後生好靚架

喂 大家好 屌呀

依家都係

老泥no work?

Work緊先長安

喺屋企我先少上

屌 返工火燭

我就調轉嘅
雖然冇乜分別

唔想返工都唔使咁嘅

例如呢

我會唔會上鏡

喺屋企唔會消失咁耐

邊頭

我即碌蘋果動

發現畀人水咗

新蒲崗車房起火 黑煙滾滾

點解要兜巴車落我塊面到

原來喺突發嗰個位

屌
真係有

好大聲嗰一巴

痛4

屌 啲車

辛苦晒

少女我唔鋤愛阿婆

見到你
巴打原來係絲嚟

Pmed

邊位手足

屌，咁夜唔見有人諗住打個丁跟住去訓，咁都被人擺上連登公審

U噁心

梳lo
為左警戒自己，我決定切左呢條令我柒到上連登嘅不祥之物

噢 池巴冇丁丁

Mon post9

嘻

個bot好撚正

切咗腳指公未

1001

屌mud

盲未

戴副超就冇事

假的

不如搵人開話題

毒撚唔識開話題

搵人救下我哋

Hi

仲有幾分鐘就去補習

我都係去補習

讀u都要補㗎咩

幫人補呀？！

U ask me i ask tree

Xdd

xdd

打破零回覆

愛你喲

喲~

It9呢
等緊你講更多

老泥好悶呀？

自從你出現之後我生命就唔再沉悶

Btw係好撚悶

真相

個it9講完就躝去補習
我操

人地專心做野

究竟有幾多人芒緊甫
出嚟見我

冇

Hi

hi

好多野做啊！！！！
星四要midterm+present
好撚不安啊

聽日交report

放工

試過兩個mid term同兩個present同一日

Lab report輕鬆
Conclusion好易

又閃
食咩

邊個批准你早收過我

幫我做

塊！

Limitations
Further studies 都係嗰啲㗎啦

好難呀屌

你唔會一個bug都冇呱個實驗

淨係畀我睇ok ?

食完飯

幫人補，賺生活費呀

幫蘿莉補 ？

男中學生

女朋友話我睇高達係睇女賣肉。。。。。。。

我唔知個lab做緊乜

咪鬼補啦

死咸濕仔

傻嘅
會知㗎咩

唔補乞食呀

軟飯

我寧願跳樓死

好好味㗎喎

挽留

過嚟搵你囉

補bio?

不用了

英數

等緊車

去4

知道

梳 返咗屋企
飯都食完

同我補bio第13課ok?

Reproduction ?

Pennis
Ovary

Diao趕唔切落下層
要叫個司機開返門
好撚柒

柒

兩條佬棍撞棍點補reproduction呀

想問下係咪貼bam圖就可以删我個ac

做乜野

好撚攰
今日走黎走去
想4
依家成個鼻有陣味

準備自殺

自乜鳩

燒焦味？

有冇人答我

on9

識啲嘢

599

600

然後不開po

55

屌嬲

瞓教

唔想知

Hi 又返工

又quit u

放三日假

辣殺時間表

腦魔where

Diu

啥

個po好閃呀

啲黑眼圈越嚟越勁

好想死，有冇人陪我

Gun

分咗手喇 ？

屌你老泥

淨係諗到依樣搞到想4

改名9

4未

再見了

Diao你

話唔定係帽事呢

根本帽事

咩是帽事？

It9已4

rip

喂喂喂

係係係

冇嘢喇

98已死

狂賀

冇死到 (好似係)

請

各位

得閒

上水

阿

！

靜

得我地屹立不倒

98只得我共你

我屌 真係靜到呀媽都唔認得。

有冇諗過

食得飯未

問題出喺邊到

食左杯麵

問題係

m..好難答

98全毒撚

屌你 唔使返工咩

聽朝十半tutorial走唔走好
我上個禮拜已經present完，今個禮拜嘅睇人present

返工唔使食飯㗎

你

你唔係

不嬲都走

我一點
邊到有依啲食

T2

好遠 要搭shuttle
我地這麼近 那麼遠

快啲相認啦

Okok收到

要喇要喇

有緣千里能相見

嗯！

老泥

Miss me?

又要上堂

Quit未

Yes

就quit啦

嗯

小氣

邊到呀

Hea返我

針

我諗應該冇人記得我

冇呀 冇人記得你呀 廢柴

冇咪冇囉 咁撚惡做咩喎

關你咩事呀 死返出去啦

我歡迎你入翻黎

離開香港

真係唔知

個答案係完全正確

係呱

我小薯仔咩都唔知

咁你去死啦好冇呀

少少嘢你都答唔到

個世界唔需要你呀

Ok

忙到仆街

痛唔痛

Xd

新人留明

ok
it9

好笑咩老泥b

佢應該笑到仆街

我笑撚到失禁喎😂😂😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

翻生？

你有尿滲問題？

冇錢買添寧 ...

翻生
between好多野做

有冇睇咗我個名，睇到想喊

我冇睇套戲

上翻水
巧感動

冇睇

假

感動流水

出水

淫泥

係咪有咩5會

淚水喎

Dat save tho

正確

💯💯

。

老泥份工究竟忙唔忙

老泥好似係quit u既?
冇記錯既話

忙

辣殺冇u讀
係讀完個牙蘇姐

嗯 我都覺

為咗你先上嚟咋

巧感動呀
多謝老泥大哥

我diao你呀

今朝搵你唔理me

❤️

老是閃閃閃

但見到你個名淨係聯想到陳展楠個傻仔
成功爭取走膠袋

矛

你g唔g呢

利申97

冇人想知呀戇鳩仔
收聲啦

...

Who

靜左

中學G

屌小氣撚

臭g

又閃

冇人問你呀

京京咪閃

ok

秒

大學牙 on9

牙你老木

Reported

問佢係咪

成件事有少少9唔搭8

刀你老木

Jm9

大家記住和平共處

佢係。。新女？

哦

你好呀 新人

城哥吖嘛

Siu4

小心失禁

就收工

唔想做嘢

不好的感覺 別放著過夜 滋生細菌

移動型歌詞庫

利申唔sick

陳柏宇新歌

好肚餓呀

拍乳淨係聽過幾首

Eat

女朋友話想畀仔溝

侵侵侵

帽事喎

唔怪得想4

食咗？

Me蠢

食咗 ？

Shitty usb

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16就到喇

17

18

19

20

21繼續

22

23

24希望50連

25一半了

26

27成長一定好有成功感

28 i mean成功

29

30到時可以寫落cv

31你有咩長處呀

32我可以喺連登50連

33諗起都興奮

34

35

36好緊張

37

38

39

40

41

42

43

44真心咩

45呀呀呀呀

46好撚毒呀

47

48

49

50

輕鬆der

屌你 坐巴士差啲笑出聲

已經寫緊cv

做乜應佢

咁嘅人才都唔請係佢哋嘅損失

去4 ok?

含撚仆街死啦你哋

好惡

即含

辣殺又未收？

我都想

ot賺銀

Ot is on9

G

Ks依句咩嚟

強制ot

哈 六點正準時走

幫埋我奶ok?

ok

88

大家女人有wt所謂。。。。。

大家都係女呢樣野

女人都有needs

將今晚交俾u?

負皮咗
反省下

1001
新post link在此

屌你老 1001再唔開post乜女冇仔

乜女冇仔係咩新潮用語

阿叔有啲脫節唔太識

我都脫脫地

947

948

949

950

999

1001000100010101010010101

冇人

我法國將b成日read我啲cm
但係波波啲cm就覆得好快仲唔會唔覆
妒忌小妹

下？！我可能眼大睇過龍

兩條死gay佬

癡線推得咁快嘅

再推快啲

收皮啦
嬲

對不起 我愛你

你係964

1001 多謝大家

比00011000比你

收工

屌户口矛曬錢

過啲俾你呀 我大撚把

抵撚死

賭錢落海

岩岩場馬贏幾多

借10蚊比你贏二千五百萬？

廿蚊先夠喎

Rich

禮拜日就會拎返我失去嘅

大把陰司紙？

Bb好有錢

ok (搭膊頭)

988

好重怨氣

有心
直接入落我户口算啦

人呢

在

屌你呀將b

用冥豐

來呀 鬥呀